鑽石山C出口有5隻持圓盾狗 返屋企小心

鑽石山C出口有5隻持圓盾狗 返屋企小心

萬事小心

我愛香港 我要清潔18區連儂牆